其實緣份既野真係話黎就黎

搵到個同年同月同日生既女仔

咁都唔關你事 因為你唔會追到

so?

利申 我就係咁

咁就係緣份？

wa 真係好有緣！！！！！可惜有緣無份！！！ahahahahahaaaaa

咁又點

唔知
反正都係識既第二日
上網識的

識一個同年同月同日同班

追佢

識到個同年同月同日生既女仔就話有緣份
真係夾先叫有緣份

都溝唔到嫁啦